為自由而戰

有好多人係度問我哋究竟係度為咩
點解唔安安穩穩做隻港豬
返工搵錢吃喝玩樂
點解要每星期忍受俾人拉嘅風險出嚟
我哋為嘅唔淨只係自己
為嘅係未來

香港一個生活左二十年嘅家

一班藍絲中立撚只係自私為左自己
但我哋唔係 我哋為嘅係未來 係自由
錢係重要 但人先係最重要
為左應要有嘅行出黎

做你覺得啱嘅野

五大訴求
缺一不可